{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_023595",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1018757",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "청주 호텔 클래식"
    },
    "text": "宿泊施設は計35室の客室で構成されています。 韓国語を含む様々な言語で案内サポートが可能です。 冬がやってきましたが、私たちの宿は暖かさを提供します。 全客室にはお湯とボイラーが24時間提供され、ベッドには電気カーペットもあって快適な宿泊ができます。 また、最新のパソコン(ノーハード)のような高仕様のパソコンが備わっており、ゲームを楽しめるゲームテルに変身することができます。 ゲストはリーグオブレジェンド、メイプルストーリー、カートライダー、サザンアタック、ダンジョンアンドファイターなど、さまざまなゲームを楽しむことができます。 駐車場は20台まで利用でき、徒歩3分の距離に位置する市外/高速バスターミナルから近いため交通が便利です。 また、様々な便益施設も近くにあり、便利な環境で宿泊することが。 顧客レビューを総合してみると、価格に比べて快適で満足のいくコストパフォーマンスを提供するという評価が多いです。 ただし、清潔度や古い施設により不便な点があることがありますので、ご注意ください。 その他には静かな雰囲気と親切なスタッフ、低価格などでお客様が満足感を感じることができました。 宿泊施設では客室及び施設管理のために様々な便益施設を提供しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊施設は何部屋の客室で構成されていますか？",
            "answer": "宿泊施設は計35室の客室で構成されています。"
        },
        {
            "question": "どのような言語で案内サポートが可能ですか？",
            "answer": "韓国語を含む様々な言語で案内サポートが可能です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設は冬に暖かさを提供していますか？",
            "answer": "はい、冬がやってきましたが、私たちの宿は暖かさを提供します。"
        },
        {
            "question": "客室にはどんな設備がありますか？",
            "answer": "全客室にはお湯とボイラーが24時間提供され、ベッドには電気カーペットもあります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設にはゲームテルがありますか？",
            "answer": "はい、最新のパソコンのような高仕様のパソコンが備わっており、ゲームを楽しめるゲームテルに変身することができます。"
        },
        {
            "question": "どのようなゲームが楽しめますか？",
            "answer": "ゲストはリーグオブレジェンド、メイプルストーリー、カートライダー、サザンアタック、ダンジョンアンドファイターなど、さまざまなゲームを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "駐車場は何台利用できますか？",
            "answer": "駐車場は20台まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "バスターミナルから宿泊施設までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "徒歩3分の距離に位置する市外/高速バスターミナルから近いため交通が便利です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の周りにはどのような便益施設がありますか？",
            "answer": "様々な便益施設が近くにあり、便利な環境で宿泊することができます。"
        },
        {
            "question": "顧客レビューではどのような評価が多いですか？",
            "answer": "顧客レビューを総合してみると、価格に比べて快適で満足のいくコストパフォーマンスを提供するという評価が多いです。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設にはどのような不便な点があるので注意が必要ですか？",
            "answer": "清潔度や古い施設により不便な点があることがありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設ではどのような便益施設が提供されていますか？",
            "answer": "宿泊施設では客室及び施設管理のために様々な便益施設を提供しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 389,
        "QA": 525
    }
}